撐警大會要準備散!

天色開始暗, 驚有危險, 人開始走, 求下你地搭9一齊散啦

好嗎

撐警現場巴打請入